唔反林鄭啦，咁多個特首得佢一個兌現到政綱

老董：明天會更好
貪曾：做好呢份工
689：一張櫈一枝筆
林鄭：we connect

支持林鄭連任